<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<benefit id="1558">
      <name>Lobkowicz Palace</name>
      <cardType>ISIC</cardType>
      <cardType>ITIC</cardType>
      <cardType>IYTC</cardType>
      <cardType>SCHOLAR</cardType>
      <address>Jiřská 3, Praha 1</address>
      <phone>233 312 925</phone>
      <email>dakrol@lobkowiczevents.cz</email>
      <web>www.lobkowicz-collections.org</web>
      <info>sleva až 36% běžná cena = 275Kč ISIC cena = 175Kč Více informací najdete na www.lobkowicz-collections.org Lobkovický palác je otevřena každý den od 10:30 do 18:00. ISIC vstupné je pouze 175 CZK. Vstupné zahrnuje audio průvodce - v češtině, angličtině, francouzštině, němčině, italštině, japonštině, ruštině a španělštině. Vstupné zahrnuje i 10% slevový kupon pro použití v panoramatické Lobkowicz Palace Café. adresa: Lobkovický palác Pražský hrad, Jiřská 3 119 00 Praha 1 Tel: +420 233 312 925 Připravované AKCE: ADVENT NA ZÁMKU NELAHOZEVES (28. a 29. listopadu, 2009) Vezměte své blízké a přijďte si užít předvánoční atmosféru. O víkendu 28. a 29. listopadu se uskuteční již 4. ročník Adventních slavností na zámku Nelahozeves. Bohatý program bude zahrnovat prodej rozmanitých řemeslných výrobků s vánoční tématikou, prohlídky zámecké expozice s průvodci v dobových kostýmech, adventní koncerty v Rytířském sále, pestré vánoční dílny nejen pro děti a další program pro celou rodinu. Speciality zámecké kuchyně budou podávány na nádvoří i v zámeckém sklepení s posezením, včetně ochutnávky výběrových lobkowiczkých vín. Návštěvníci budou mít také možnost využít zajímavých vánočních slev v Zámecké prodejní galerii. Pro více informací o akcích pro veřejnost navštivte naše webové stránky www.lobkowiczevents.cz KONCERTY KLASICKÉ HUDBY V LOBKOWICZKÉM PALÁCI (Denně od 13:00) W.A. Mozart, A. Vivaldi, A. Dvořák, B. Smetana, … a další. V Koncertním sále s překrásným malovaným stropem ze 17. století se denně pořádají koncerty klasické hudby. Interpretem je trio v klasickém složení flétna, housle a klavír. Pro více informací navštivte naše webové stránky www.lobkowiczevents.cz nebo volejte +420 233 312 925</info>
   <latitude>50.0917112</latitude>
   <longitude>14.4050683</longitude>
</benefit>
