<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<benefit id="815">
      <name>Busline</name>
      <cardType>ISIC</cardType>
      <cardType>ITIC</cardType>
      <cardType>IYTC</cardType>
      <cardType>SCHOLAR</cardType>
      <address>Na Rovinkách 211, Semily</address>
      <phone>481 368 111</phone>
      <email>semily@busline.cz</email>
      <web>www.busline.cz</web>
      <info>sleva 15 % na těchto linkách: 510900 Šluknov-Rumburk-Varnsdorf-Nový Bor-Česká Lípa-Praha 530190 Jablonec nad Nisou - Praha 540601 Liberec-Jablonec n.Nisou-Turnov-Hradec Králové-Brno 550908 Litoměřice-Praha 550909 Litoměřice-Doksany-Straškov-Vodochody-Praha 630084 Jičín-Hradec Králové-Pardubice-Chrudim-Havlíčkův Brod-Jihlava 630085 Hořice-Lázně Bělohrad-Jičín-Mladá Boleslav-Praha 670028 Rokytnice n.JIz.-Vysoké n.Jiz.-Bozkov-Semily-Mladá Boleslav-Praha 670037 Vysoké n.Jiz.-Semily-Turnov-Mladá Boleslav-Praha 670069 Vítkovice,Horní Mísečky-Jilemnice-Turnov-Praha 670087 Rokytnice n.Jiz.-Jilemnice-Jičín-Mladá Boleslav-Praha 670090 Rokytnice n. Jit.-Harrachov-Turnov-Praha 670540 Semily-Turnov-Liberec-Varnsdorf-Dolní Poustevna 690940 Trutnov-Vrchlabí-Jilemnice-Jablonec n.Nisou-Liberec-Nový Bor-Děčín-Ústí nad Lab. Sleva 15% platí mimo působnost tarifů IDOL a IREDO. Z platnosti jsou tedy vyloučeny tyto spoje a úseky: - na území Libereckého kraje: linka 540601 úsek Liberec - Ktová linka 670037 úsek Vysoké n. Jiz. - Turnov linka 670069 úsek Horní Mísečky - Turnov linka 670087 úsek Rokytnice n. Jiz. - Lomnice n. Pop. linka 670090 úsek Harrachov – Turnov linka 670540 úsek Liberec – Nový Bor linka 690940 úsek Jilemnice - Nový Bor - na území Královéhradeckého kraje: linka 630084 úsek Jičín – Hradec Králové - na území Středočeského kraje: linka 630085 spoje 3, 4, 5 a 6 v úseku Dolní Bousov - Praha linka 670028 spoje 3 a 6 v úseku Turnov - Mladá Boleslav linka 670037 spoje 5, 6, 7, 8, 9 a 10 v úseku Turnov - Mladá Boleslav linka 670069 spoje 1, 3, 6 a 8 v úseku Turnov - Mladá Boleslav linka 670087 spoje 3, 5 a 10 v úseku Sobotka - Mladá Boleslav linka 670090 spoje 1, 2, 3, 8, 9 a 12 v úseku Turnov - Mladá Boleslav www.busline.cz  </info>
   <latitude>50.6070004</latitude>
   <longitude>15.3215782</longitude>
</benefit>
